軍事體驗營！？戰勝自己？把握青春？隨時中伏！！！

近排係IG成日都會睇到呢個廣告

嘩！係咪好熱血，好想參加呢？但我第一時間諗，呢啲軍事體驗營其實好易洗人腦，因為長時喺封閉嘅地方，被重覆訓練，服從絕對嘅權威，就好容易被植入某啲思想入腦！

再睇睇呢個軍事體驗營背後搞手係咩組織！ 搵咗一排先搵到，原來係紅底嘅香港青少年軍

大家小心中伏

推

洗腦CAMP就真
唔通比把AK你玩咩

法西斯少年先鋒隊

由中共組織嘅香港青少年軍總會

全力支持青少年軍取代童軍

摺被體驗營

解放軍體驗營 唔通係黃底咩

到底係入完去會變支那樣，定係得支那移民會加入？

擔心有後生仔on99咁入去畀人洗腦

比把AK我拎返屋企我唔介意喎

見到粒紅星都估到

洗腦營, 去到收曬你D 手機同私人物品,
去到一個冇其他外人既地方, 用群眾壓力逼你服從, 徹底催毀你既自尊心同意志, 再塞共產黨價值觀入你個腦

算鳩數吧啦

我都係咁起疑
支那嘢陣支那味真係洗唔甩

上年去過 咁岩有日有野做申請出營順手係黨鐵站攞左份報紙講班差佬點清場用左幾多tg 返到去解放軍叔叔睇完屌班狗無人性
利申：非打手

老實講唔洗查都知明顯伏啦
一個軍事 一個警察
大家聯想到咩 唔解釋啦

more

中共軍服

似係軟性洗腦

佢行文好怪

特寫摺被

一邊扮好人搏信任 一邊就灌輸維穩思想

香港狗隊都用緊同樣手法 不過用喺錄口供

呢個真 張被摺唔好會比人屌

有正統香港少年領袖團唔參加
走去報龍蝦軍

🖐️☝️

仲有 後面做乜蒙面
除罩 做個堂堂正正中国人

識幾個frd join 過
洗腦就梗有 不過唔信佢真係洗到
當玩下都無妨，如果無嘢做

唔係個個都有足夠嘅意志力抗洗腦

其實依D洗腦CAMP, 去完D細路仲反共,入左去先知自由可貴

點錢買難受又為乜？

仲記得611嘛？

On9先會參加

比港共中共警畜玩到今日
入個19營幾日就比人洗腦
會唔會廢左d

香港搞得參軍之類即野唔係摺皮軍仲有邊個可以搞
如果係美軍搞我狗衝

摺皮入去學摺皮

好多港豬淨係識 吃喝玩樂 搏盡無悔

個班軍官幹部會上堂教下唔同野 有槍械理論 作戰手語 大灣區 一戴一露個堆野 同埋會有外交官過黎做下Q&A
洗唔洗腦就見人見智啦 資料偏頗同埋立場親共就一定架啦 睇下你問乜同信乜

但班低層軍人真係出面發生乜野都唔知 佢地主要帶班教步操 射擊 軍拳 操體能 同埋處理班入面問題多 相對黎講無乜政治成分

我自己去完係會對老解觀感好左 其實真心低層老解無咁複雜 佢地真係攞個心對自己d學生 希望自己帶個班可以贏
有問題既係班幹部中高層軍官 佢地所謂規矩同觀念直接影響左下面班人

有fd中學去過
都冇比人洗腦
不過依加就唔知喇

上年去過
啲活動好濕鳩 一啲都唔值得去
成撚日都步操
仲有成日打飛機話自己有幾勁
但驚喜係真係冇乜洗腦 國歌都剩係聽得嗰幾次
利申： 非打手

果d蠢唔晒
佢地會知呢d冇西屌
唔會去

但老解接到order要殺香港人咪一樣殺

黨鐵好多相關廣告

入去講香港民族講講香港人點解抗爭
係咪會即刻踢出營

仲有其實對老解觀感好咗 已經係洗咗腦

其實只係blur咗個樣 細心睇吓其實個個都係咁

其實呢個組織係有搞小學生軍訓營

白宮聯署: 港版國安法一成立, 取消香港關係法, 獨立關稅區, 敏感科技不准入香港

由細到大join 過無數大陸交流團，貪平平地有得玩，同識下朋友
真係唔覺得團入面d人會藍得去邊
大部分都係正常學生哥
個個都係為左平平地去旅行 識下frd

其實都真 操到仆街係唔會對落order個班軍官有咩好感 所以即使佢地要灌輸知識都唔撚想聽
同埋到邊日真係要面對老解起碼都知對面實際咩料

會入去個啲一係on9一係弱智

推到仆街死

我之前已經講過 樓主pin我呢個 詳情自己入去睇
佢地ig記得要狙擊 del灑留言

自動送中兼洗腦 香港大學生軍事生活體驗營

推 紅磡黨鐵站直頭有廣告宣傳
普通學生團體點會有咁嘅錢
後生仔睇路呀

年年都有架la奶共中學會派人參加

以前大學去得呢啲既人
都係一心畢業後想做督察狗

套衫咁撚柒
英軍比我就仆到去

打日本打美國打台灣

衰撚過大學d o camp

sas

依個時候上面仲有條弱智係度同老解洗白

唔通教你戰鬥技巧咩

正所謂知己知彼，百戰百勝

入去了解吓軍情又無妨

如果14日都洗到腦嘅話
我哋嘅革命意志都唔夠堅定

利申：有兩個中學同學玩過，出到嚟又打回原形，仍然都係咁黃

Scout 點睇? 起碼有貝雷帽

基督少年軍制服似........法軍?

btw, 佢無講嘅重中之重係提升大家摺被嘅技巧。
應該可以俾大家離營後 "日日應用"
提升個人床鋪整理水平

正常人點會去
btw真係想體驗下ge遲D佢美國體驗seal training啦

俾人洗咗腦都唔知

佢地應該expect 十個洗到一個

有無on9成咁

Ranger school

已經洗撚咗

ranger school唔係真係美軍先join得咩

連登仔去參加，令少啲人被洗腦，又可以鍛煉身體

一聽軍營就知係支那洗腦野

幫啲狗仔狗女報是常識吧
利申：幫人報咗

係仲要勁辛苦
去完個個起碼瘦30磅

我去過一次政府資助，去廣東陽江，幾百蚊團費好撚平
我去係因為班fd話去，順便試埋被洗腦滋味
啲團友都係嚟自其他學校，不過冇咩交流

去到有靚酒店訓，又可以餐餐大魚大肉，但係原來每次都係聽當地高官嚟講嘢

前幾年好似有新聞話政府搞出嚟果D得勁少人人報結果幾個staff服侍一個學生

集中營新疆嶺體驗營好chill

七/八年前體驗過中學版 果時仲係董太搞 唯一影響就係仲記得點撚樣接被
洗腦就真係好洗腦架啦 但真係洗你對中國嘅印象多 你有基本對香港嘅認識 係唔會比佢影響到 因為入面講嘅都係係咁讚中國好 講下d思想咁 講香港嘅部份真係就冇咩

真心問
有邊個大學生會參加依啲鳩野
都唔關洗唔洗腦啦
柒撚到咁俾人知道咗實笑到4年U life唔使過

我有去過
其實幾好玩
打下拳吹下水唱下歌又一日
佢有好多lecture，但我每次都訓著咗無聽
當去識下朋友

不過我係好早期去，政治局勢未有咁亂
入去識嘅都係正常人多，係毒咗啲
依家去得嗰啲都藍，不了

屌你老鼠，共狗

識人去過類似既軍事夏令營
俾人洗撚晒腦
條仔仲要係狗
冇撚得救

會去嗰啲都係戇鳩仔嚟啦

加入共青團

啲學生心諗老豆老母帶佢返大陸探親仲使交流咩
去埋深圳飲喜茶食海底撈都感受夠啦

自己報名9成9 on9/ 藍

原來咁多人都去過

不過今時唔同住日 呢啲營而家一定落重料嚟洗腦 分分鐘睇中幾個又乖又唔識反抗嘅keep contact 之後搵返入政府都未定

手足入去刺探軍情

係，以前冇乜野

細個去過暴動始祖會上去操幾日，冇乜野當訓練你體能，操下拳摺下被唱下軍歌，咁軍歌梗係有提下共產黨

摺被又點，你細細個乜撚家務都唔做學下冇咩野係記得有條友頂唔順喊住打俾老母嗌走人

呢加個環境變成咁你地屌晒鬼都正常，不過我唔係會好覺咩日日洗腦 出到黎變奶共

就算入啲咩同鄉會做已經算係入咗黨

個朵臭到呢. 求你放棄呢一代年青人啦................

細過俾老母逼去過5日黃埔軍校

首軍歌仲記得 團結就是力量~

徹底中毒. 笑容動作都被支化........

以前當你小朋友個個心中有國
而家唔洗腦都唔得啦

好似有大學生玩完呢個camp都立即想當兵同做黑警

有無人夠膽入去做調查報導或者入去幫佢哋反洗腦?

中一？

柒到仆街

我個年代, 應該實無人去

沙田都大大個廣告

錯了
大把屋企深藍/紅 而個仔又係豬嘅會入

我有大學同學參加過
但佢本身就係愛國撚

返去睇六四啲相
你口中嘅低層軍人 同一班人嚟

中學嗰時去過，日日唱紅歌，睇啲濕鳩PowerPoint講吓軍階，講吓解放軍用咩槍咩飛機大炮之類。嗰陣未雨傘都未有，camp入面嘅係真.解放軍，嗰時我問個老解

=我
老解=老解

: 你點解參軍？
老解: 窮囉，參軍十年夠喺鄉下村起幾間屋[普]
: 你有冇打過仗殺過人？
老解: 無，打仗殺人升幾級，排長就有殺過人
: 咁你鍾唔鍾意共產黨？
老解: 我係為中國人民而戰，唔係為共產黨而戰

嗰時好搶手，要interview識普通話，篩選過先去得，十五日嘅camp有冇被洗腦好睇個人，充軍十年嘅軍人頭腦都可以仲好清晰。

利申 非打手非洗白

成個世界咩人傾計避開政治國家事情，咪會覺得對方係人囉。
但班軍佬收到order要開槍殺香港人包括你， 就一定唔會手軟。

黨鐵都係咁教人
佢哋目標係維持列車服務正常 令每個香港人都可以正常翻工去玩

唔諗下背後幫緊啲乜政權

我都唔細架啦, 我個年代梁振英都未做特首

樓主睇開咩？
演算法點先會俾個咁鳩嘅廣告你

我都信解放軍前線係黃絲嚟嫁

去下無壞嘅
認識下解放軍體制囉
知己知彼

你本身有思想咁易洗腦咩

佢嗰兩句嘢真係好撚90年代， 同埋個圖係咪用小畫家整？？

Push

話俾人知Join 過龍蝦軍，點會唔會俾人笑

之前去過類似既野
你自己有思想就唔會咁易比人洗到腦
你估香港人個個好似上面中蟈人咁on9咩
話洗就洗

D 藍絲都係「貪著數」基因
以為無乜野但不知不覺接受好多錯誤既資訊同觀念
或者訓練到個人懶於思考同批判

唔係話你打手洗白
但最尾o個句已經唔 make sense 你仲以為佢頭腦好清晰

你有無問落去佢點樣知道咩係「中國人民」既意願？「中國人民」想要 d 咩？佢從咩途徑知道/理解「中國人民」想點？老共最叻綁架十四億人民，走去侵犯印度邊境，搞新疆西藏 d 「異見份子」話佢信回教就係恐怖分子，呢位老軍點樣去理解同分辨呢 d 資訊？
其實佢係咪天真到心裡面覺得當兵剩係得振災救人呢個 function？

德國納粹都相信種族清洗猶太人係為呢個世界做左件好事

唔講個camp乜內容
見到奁戈制服咁柒都唔會想入嗰個乜青少年軍啦下話

關於沈教授20點之我見

屌 入去玩完係咪可以做老解

一言驚醒洛克人
原來屌那星就係講緊共產黨粒星

嗰陣中學，講緊十年前，我政治思維未醒覺，無問到咁深入。況且侵犯印度邊境、新疆西藏事件未發生，無進一步了解。但至少知道佢唔係為共產黨而戰，當兵嘅初心亦唔係為左擁護共產黨

屌有咁既時間不如去玩ocamp
分分鐘有女屌

個姚柏良比陳易舜收左皮啦

香港講軍事體驗就一定係大陸野啦
正常人有腦都知啦 軍事就一定關大陸事

我玩air cadet 唔好?
玩埋呢D 19 camp on99

明白丫，相安無事o個下係幾美好 ga
你問黑警有幾多個入班初心係想幫政府消滅異見人士？
而家咪又係打到仆街仲覺得自己忠誠勇毅心繫香港
問題就係個制度無制衡、人民無話語權
呢 d 初心幾美好都會被利用同踐踏

我當你真係參加左
做戲咋 傻仔

屌你咩

條仆街admin知唔知個柒字點寫
好
撚
柒
呀屌你老母

689牽頭搞?

想當年入過黃埔軍校，依家直情係討厭中共，所以都係睇人嘅。但係事實上真係要小心呢的洗腦。

以前join過都算，而家仲報名去參加真係....

不如搞個團去台灣軍訓啦

細個去過一次 童年陰影 要唱紅歌 睇埋d垃圾片，學摺被

唔摺被仲有咩教呀

條友都on撚9 轉頭收到order隊林你全家都得呀慒撚

我識d親戚比自己個仔去參加支共黄埔軍校訓練營，佢哋話參加完之後會成熟d喎...